[學術討論]如果好愛個friend但又唔係想同佢一齊個種

好鐘意個friend但又唔係想同佢一齊/扑嘢，算唔算係柏拉圖式戀愛
如果算，係柏拉圖式戀愛呢個concept入面，
點分友情定係愛情